有無巴打去過日本東北自駕遊？

黎緊11月尾/12月中應該會去,我想問下最近係咪都係係東京租車揸過去,有無邊個縣比較多野睇同食,想主力玩岩手同青森 不過東京揸去青森要七個鐘 ,求各位巴打解答

你想睇咩？ 揸過去日光，群馬縣。 個時十月中有紅葉睇所以集中係郊區位 如果想入青森我建議你搵個中間位停一停 一來one way 還車貴啲 二來揸成日會好攰

自然風景同古蹟 有諗過係岩手玩完先再上青森,巴打我應該東京租東京還 唔該巴打

推

我又係11月尾自駕上東北，不過無玩咁耐。
其實你玩十幾廿日起碼都玩到3-4個縣啦，淨青森岩手你可能會悶到抽筋。
東京自駕到青森無話唔得既，但個7粒鐘應該係地獄，一條直路要keep住渣100km以上仲要乜景都無得睇，悶都算，最驚係危險，無兩個司機輪換唔太建議一程過。
另一個問題係天氣，你個段時間東北岩岩開始起雪，呢度有兩個問題：一.雪地自駕安全；二.天氣太差有機會封公路。我自己都淆淆地，所以玩到仙台就向番下行了。
租車記得要租晒全套雪地裝備，而且出發前要狂email佢confirm你已經預留裝備，否則到時現場既車行職員唔會租無裝備既車俾你。

如果我plan我就會選擇新幹線到會玩到既地方最南個點，比如仙台，然後自駕順/逆時針轉個圈(例如逆時就宮城→岩手→青森→秋田→山形→宮城)，如果唔夠時間轉咁大個圈，就改去平泉甚至盛岡做基點。咁玩第一唔需要異地還車費，第二最悶個程車就豪幾舊水俾JR慳時間又慳力水。

巴打唔該你,揸長途車其實我ok,另外落
雪果part上網如果book左都會唔留比你 呢家打算宮城＞岩手＞青林跟住另一邊去返千葉,另外你話封路我真係無諗過 唔該打巴打解答咁詳盡,落雪揸車我都有信心既,上次去都有試過,唔該巴打

東京租車default唔會有雪地用裝備，要租車時/出發前同租車公司另外租 (東北/北海道租就默認俾晒你唔駛煩)
因為冬季東北地區雪胎係法律強制裝備(少部分厚雪地區仲要強制雪鏈)，所以無論你無book定先，或者你book左但佢因為咩原因提供唔到，都係唔會租架無裝備既車俾你，為免影響行程都係早D同車行確認先好

至於封路我都未遇過，唯一問題係GPS唔會話你知，當天氣真係麻麻地就要自己上Jartic望

清楚明白晒 唔該晒巴打